想學番拉丁/標準舞（跳舞jj請入）

之前小學到初中跳左4年，有去比賽表演
去到高中就無跳了
呢家廿歲頭巴打，想學番
但份工係番shift...,有無咩導師介紹下
最好係新界區...
Thx a lot

之前喺邊度學

ching你想新界西定新界東?

西

想勁既就cedric chan
純粹for fun就kennes yiu

巴打學返未？搵唔搵到partner?

絲打新界東有咩介紹？新手

有無tg? 私下同你講